【西九故宮】傳真社稱獲初步設計圖 外型呈鼎狀高8層

政府決定於西九建立故宮文化博物館，西九管理局正就博物館設計等諮詢公眾。傳真社取得西九故宮館建築師設計圖，包括8層博物館平面圖、橫截面圖以及立面圖，顯示故宮館外型及設施分佈，惟這些資料未有於公眾諮詢提及

。 - See more at:

又話幾頁A4紙既

碌鳩？

睇個位置同設計 成個部局似風水野

利申：鳩up

覺得好唔夾

又要搵巴打對下係咪真係咁岩擺落獅子山個頭到
之前有巴打話起咁多高樓=插左勁多支針落隻獅子到 破哂風水

高鐵成支吸管咁吸光香港，好明顯

故宮呢個佈陣唔識睇

鼎

三國鼎立

正式進入共台港三國時代

北京故宮，台灣故宮，香港故宮

j die

遷都來香港？

Heat projectttttt

似蛇頭？

估唔到連登仲有咁多人風水呢啲濕鳩野

大把建築都講風水啦

相傳只有天子先可以用九鼎八簋

西九有個鼎仲要係八層

點睇都係海洋公園隻海馬

估到都係用返中國風啦